究竟肚臍下面個線毛應該叫咩？

如題 成日同朋友一講到個線毛就唔知點稱呼佢地

鳩毛生上肚

屌西到老毛

一線毛

導火線

男人心一字馬

teemo

屌西未到五毛

哥汁毛好撚正 睇到一個人既性慾

我多到要剪

[img][/img]

觸執毛

男人毛你都睇

屌西屌到老

any毛
利申:Bio 5**